在哪里可以找到免费的Windows 98注册表清洁？

Glary公用事业刺眼的工具是一个免费的计算机程序，已用于清理计算机的性能多种功能。上述这些特点之一是注册表清洁功能。这将删除所有不需要的文件，以及只有一个按钮的点击几下重复。如果您想下载这个完全免费的电脑软件，一个环节是在“其他资源提供，”下面。RegCureRegCure可能是最强大的注册表清洁工一那里。一旦你下载免费软件（参见链接“其他资源”），您将能够运行在Windows的注册表98计算机全面扫描。这不仅对扫描将未使用的和重复的文件搜索，但文字和图标，以及。一旦扫描完成，您可以删除通过点击“删除”按钮，所有这些文件。这将清除您的注册表关闭所有文件，您的计算机已经放慢下来。CleanMyPc清洁我的电脑是另一种合适的免费程序用来清理你的Windows 98计算机上的注册表。 RegCure一样，其唯一目的是清理注册表。下载程序（参见“其他资源的链接。一旦”下载并安装，您将能够扫描您的计算机无用的注册表文件。它不像RegCure全面，但它确实执行足够的就业并删除的项目已拖慢您的计算机的性能。